// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/3.15/esri/copyright.txt and http://www.arcgis.com/apps/webappbuilder/copyright.txt for details.
//>>built
define({"widgets/AttributeTable/setting/nls/strings":{instruction:"V\u00e4lj och konfigurera lager som kommer att visas f\u00f6rst i attributtabellen.",label:"Lager",show:"Visa",actions:"Konfigurera lagerf\u00e4lt",field:"F\u00e4lt",alias:"Alias",visible:"Synlig",linkField:"L\u00e4nkf\u00e4lt",noLayers:"Inga geoobjektslager \u00e4r tillg\u00e4ngliga",back:"Bak\u00e5t",exportCSV:"Till\u00e5t export till CSV",expand:"B\u00f6rja med att expandera widgeten",filterByExtent:"Aktivera filter efter kartutbredning som standard",
restore:"\u00c5terst\u00e4ll till standardv\u00e4rde",ok:"OK",cancel:"Avbryt",configureLayerFields:"Konfigurera lagerf\u00e4lt",result:"Sparad",warning:"V\u00e4lj alternativet Visa f\u00f6rst.",fieldCheckWarning:"Minst ett f\u00e4lt m\u00e5ste v\u00e4ljas.",unsupportQueryWarning:"Lagret m\u00e5ste ha st\u00f6d f\u00f6r fr\u00e5ge\u00e5tg\u00e4rden f\u00f6r att visas i widgeten Attributtabell. Kontrollera att fr\u00e5gefunktionen i tj\u00e4nsten \u00e4r p\u00e5slagen.",unsupportQueryLayers:"F\u00f6ljande lager m\u00e5ste st\u00f6dja fr\u00e5ge\u00e5tg\u00e4rden om det ska g\u00e5 att visa i widgeten Attributtabell. Kontrollera att fr\u00e5gefunktionen \u00e4r aktiverad i tj\u00e4nsten.",
fieldName:"Namn",fieldAlias:"Alias",fieldVisibility:"Synlighet",fieldActions:"\u00c5tg\u00e4rder",_localized:{}}});