// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/3.15/esri/copyright.txt and http://www.arcgis.com/apps/webappbuilder/copyright.txt for details.
//>>built
define({"widgets/InfoSummary/setting/nls/strings":{addLayer:"Adicionar Camada",layerName:"Camada",layerRefresh:"Atualizar",layerLabel:"R\u00f3tulo",actions:"A\u00e7\u00f5es",popupOk:"Ok",popupCancel:"Cancelar",mainPanelTextPlaceholder:"ex: CONDI\u00c7\u00d5ES DA ESTRADA",invalidInterval:"Somente caracteres num\u00e9ricos s\u00e3o suportados.",uploadImage:"Transferir Imagem",iconColumnText:"\u00cdcone",refreshInterval:"1 'Avaliado como tempo em Minutos'",refreshIntervalTitle:"Avaliado como tempo em Minutos",
mainPanelText:"Principal Texto do Painel",mainPanelIcon:"Principal Imagem do Painel",refreshIntervalInstruction:"Intervalo de Atualiza\u00e7\u00e3o",optionsText:"Op\u00e7\u00f5es",symbolOptionsText:"Op\u00e7\u00f5es de S\u00edmbolo",iconOptionsText:"Op\u00e7\u00f5es de \u00cdcone",sympolPopupTitle:"Configurar S\u00edmbolo",rdoLayer:"S\u00edmbolo de Camada",rdoCustom:"Personalizar S\u00edmbolo",chkCluster:"Habilitar Agrupamento",defineClusterSymbol:"S\u00edmbolo de Agrupamento",defineThemeClusterSymbol:"S\u00edmbolo de Agrupamento do Tema",
rdoEsri:"S\u00edmbolo da Esri",rdoLayerIcon:"Utilizar S\u00edmbolo como \u00cdcone",rdoCustomIcon:"Transferir \u00cdcone Personalizado",editCustomSymbol:"Editar S\u00edmbolo Personalizado",editCustomIcon:"Editar \u00cdcone Personalizado",missingRefreshValue:"Forne\u00e7a um valor do intervalo de atualiza\u00e7\u00e3o.",panelIconOption:"Exibir Cabe\u00e7alho do Painel",enableRefresh:"Habilitar Atualiza\u00e7\u00e3o da Camada",disableRefresh:"Atualiza\u00e7\u00e3o da Camada Somente Suportada para Cole\u00e7\u00f5es de Fei\u00e7\u00e3o",
layer_type_not_supported:"O tipo de camada n\u00e3o \u00e9 suportado: ",_localized:{}}});