// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/3.15/esri/copyright.txt and http://www.arcgis.com/apps/webappbuilder/copyright.txt for details.
//>>built
define({"dijit/_editor/nls/commands":{bold:"Kal\u0131n",copy:"Kopyala",cut:"Kes","delete":"Sil",indent:"Girinti",insertHorizontalRule:"Yatay Kural",insertOrderedList:"Numaral\u0131 Liste",insertUnorderedList:"Madde \u0130\u015faretli Liste",italic:"\u0130talik",justifyCenter:"Ortaya Hizala",justifyFull:"Yasla",justifyLeft:"Sola Hizala",justifyRight:"Sa\u011fa Hizala",outdent:"\u00c7\u0131k\u0131nt\u0131",paste:"Yap\u0131\u015ft\u0131r",redo:"Yinele",removeFormat:"Bi\u00e7imi Kald\u0131r",selectAll:"T\u00fcm\u00fcn\u00fc Se\u00e7",
strikethrough:"\u00dcst\u00fc \u00c7izili",subscript:"Alt Simge",superscript:"\u00dcst Simge",underline:"Alt\u0131 \u00c7izili",undo:"Geri Al",unlink:"Ba\u011flant\u0131y\u0131 Kald\u0131r",createLink:"Ba\u011flant\u0131 Olu\u015ftur",toggleDir:"Y\u00f6n\u00fc De\u011fi\u015ftir",insertImage:"Resim Ekle",insertTable:"Tablo Ekle/D\u00fczenle",toggleTableBorder:"Tablo Kenarl\u0131\u011f\u0131n\u0131 G\u00f6ster/Gizle",deleteTable:"Tabloyu Sil",tableProp:"Tablo \u00d6zelli\u011fi",htmlToggle:"HTML Kayna\u011f\u0131",
foreColor:"\u00d6n Plan Rengi",hiliteColor:"Arka Plan Rengi",plainFormatBlock:"Paragraf Stili",formatBlock:"Paragraf Stili",fontSize:"Yaz\u0131 Tipi Boyutu",fontName:"Yaz\u0131 Tipi Ad\u0131",tabIndent:"Sekme Girintisi",fullScreen:"Tam Ekran\u0131 A\u00e7/Kapat",viewSource:"HTML Kayna\u011f\u0131n\u0131 G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle",print:"Yazd\u0131r",newPage:"Yeni Sayfa",systemShortcut:'"${0}" i\u015flemi yaln\u0131zca taray\u0131c\u0131n\u0131zda bir klavye k\u0131sayoluyla birlikte kullan\u0131labilir. \u015eunu kullan\u0131n: ${1}.',
ctrlKey:"ctrl+${0}",appleKey:"\u2318${0}",_localized:{}},"dojo/cldr/nls/islamic":{"dateFormatItem-Ehm":"E h:mm a","days-standAlone-short":"Pa Pt Sa \u00c7a Pe Cu Ct".split(" "),"months-format-narrow":"1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12".split(" "),"field-second-relative+0":"\u015fimdi","quarters-standAlone-narrow":["1.","2.","3.","4."],"field-weekday":"Haftan\u0131n G\u00fcn\u00fc","field-wed-relative+0":"bu \u00e7ar\u015famba","field-wed-relative+1":"gelecek \u00e7ar\u015famba","dateFormatItem-GyMMMEd":"G d MMM y E",
"dateFormatItem-MMMEd":"d MMM E",eraNarrow:["Hicri"],"field-tue-relative+-1":"ge\u00e7en sal\u0131","days-format-short":"Pa Pt Sa \u00c7a Pe Cu Ct".split(" "),"dateTimeFormats-appendItem-Day-Of-Week":"{0} {1}","dateFormat-long":"G d MMMM y","field-fri-relative+-1":"ge\u00e7en cuma","field-wed-relative+-1":"ge\u00e7en \u00e7ar\u015famba","months-format-wide":"Muharrem Safer Rebi\u00fclevvel Rebi\u00fclahir Cemaziyelevvel Cemaziyelahir Recep \u015eaban Ramazan \u015eevval Zilkade Zilhicce".split(" "),
"dateFormatItem-yyyyQQQ":"G y/QQQ","dateTimeFormat-medium":"{1} {0}","dayPeriods-format-wide-pm":"\u00d6S","dateFormat-full":"G d MMMM y EEEE","dateFormatItem-yyyyMEd":"GGGGG dd.MM.y E","field-thu-relative+-1":"ge\u00e7en per\u015fembe","dateFormatItem-Md":"dd/MM","dayPeriods-format-abbr-am":"AM","dateTimeFormats-appendItem-Second":"{0} ({2}: {1})","dayPeriods-format-wide-noon":"noon","field-era":"Miladi D\u00f6nem","months-standAlone-wide":"Muharrem Safer Rebi\u00fclevvel Rebi\u00fclahir Cemaziyelevvel Cemaziyelahir Recep \u015eaban Ramazan \u015eevval Zilkade Zilhicce".split(" "),
"timeFormat-short":"HH:mm","quarters-format-wide":["1. \u00e7eyrek","2. \u00e7eyrek","3. \u00e7eyrek","4. \u00e7eyrek"],"timeFormat-long":"HH:mm:ss z","field-year":"Y\u0131l","dateTimeFormats-appendItem-Era":"{1} {0}","field-hour":"Saat","months-format-abbr":"Muharrem Safer Rebi\u00fclevvel Rebi\u00fclahir Cemaziyelevvel Cemaziyelahir Recep \u015eaban Ramazan \u015eevval Zilkade Zilhicce".split(" "),"field-sat-relative+0":"bu cumartesi","field-sat-relative+1":"gelecek cumartesi","timeFormat-full":"HH:mm:ss zzzz",
"dateTimeFormats-appendItem-Week":"{0} ({2}: {1})","field-day-relative+0":"bug\u00fcn","field-thu-relative+0":"bu per\u015fembe","field-day-relative+1":"yar\u0131n","field-thu-relative+1":"gelecek per\u015fembe","dateFormatItem-GyMMMd":"G d MMM y","dateFormatItem-H":"HH","months-standAlone-abbr":"Muharrem Safer Rebi\u00fclevvel Rebi\u00fclahir Cemaziyelevvel Cemaziyelahir Recep \u015eaban Ramazan \u015eevval Zilkade Zilhicce".split(" "),"quarters-format-abbr":["\u00c71","\u00c72","\u00c73","\u00c74"],
"quarters-standAlone-wide":["1. \u00e7eyrek","2. \u00e7eyrek","3. \u00e7eyrek","4. \u00e7eyrek"],"dateFormatItem-Gy":"G y","dateFormatItem-yyyyMMMEd":"G d MMM y E","dateFormatItem-M":"L","days-standAlone-wide":"Pazar Pazartesi Sal\u0131 \u00c7ar\u015famba Per\u015fembe Cuma Cumartesi".split(" "),"dateFormatItem-yyyyMMM":"G MMM y","dateFormatItem-yyyyMMMd":"G dd MMM y","dayPeriods-format-abbr-noon":"noon","timeFormat-medium":"HH:mm:ss","field-sun-relative+0":"bu pazar","dateFormatItem-Hm":"HH:mm",
"field-sun-relative+1":"gelecek pazar","quarters-standAlone-abbr":["\u00c71","\u00c72","\u00c73","\u00c74"],eraAbbr:["Hicri"],"field-minute":"Dakika","field-dayperiod":"\u00d6\u00d6/\u00d6S","days-standAlone-abbr":"Paz Pzt Sal \u00c7ar Per Cum Cmt".split(" "),"dateFormatItem-d":"d","dateFormatItem-ms":"mm:ss","quarters-format-narrow":["1.","2.","3.","4."],"field-day-relative+-1":"d\u00fcn","dateTimeFormat-long":"{1} {0}","dayPeriods-format-narrow-am":"a","dateFormatItem-h":"h a","dateFormatItem-MMMd":"d MMM",
"dateFormatItem-MEd":"dd/MM E","dateTimeFormat-full":"{1} {0}","field-fri-relative+0":"bu cuma","field-fri-relative+1":"gelecek cuma","field-day":"G\u00fcn","days-format-wide":"Pazar Pazartesi Sal\u0131 \u00c7ar\u015famba Per\u015fembe Cuma Cumartesi".split(" "),"field-zone":"Saat Dilimi","months-standAlone-narrow":"1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12".split(" "),"dateFormatItem-y":"G y","dateTimeFormats-appendItem-Day":"{0} ({2}: {1})","field-year-relative+-1":"ge\u00e7en y\u0131l","field-month-relative+-1":"ge\u00e7en ay",
"dateTimeFormats-appendItem-Year":"{1} {0}","dateFormatItem-hm":"h:mm a","dateTimeFormats-appendItem-Hour":"{0} ({2}: {1})","dayPeriods-format-abbr-pm":"PM","days-format-abbr":"Paz Pzt Sal \u00c7ar Per Cum Cmt".split(" "),eraNames:["Hicri"],"days-format-narrow":"PPS\u00c7PCC".split(""),"dateFormatItem-yyyyMd":"GGGGG dd.MM.y","field-month":"Ay","days-standAlone-narrow":"PPS\u00c7PCC".split(""),"dateFormatItem-MMM":"LLL","field-tue-relative+0":"bu sal\u0131","field-tue-relative+1":"gelecek sal\u0131",
"dateTimeFormats-appendItem-Quarter":"{0} ({2}: {1})","dayPeriods-format-wide-am":"\u00d6\u00d6","dateTimeFormats-appendItem-Month":"{0} ({2}: {1})","dateTimeFormats-appendItem-Minute":"{0} ({2}: {1})","dateFormatItem-EHm":"E HH:mm","field-mon-relative+0":"bu pazartesi","field-mon-relative+1":"gelecek pazartesi","dateFormat-short":"GGGGG d.MM.y","dateFormatItem-EHms":"E HH:mm:ss","dateFormatItem-Ehms":"E h:mm:ss a","dayPeriods-format-narrow-noon":"n","field-second":"Saniye","field-sat-relative+-1":"ge\u00e7en cumartesi",
"field-sun-relative+-1":"ge\u00e7en pazar","field-month-relative+0":"bu ay","field-month-relative+1":"gelecek ay","dateTimeFormats-appendItem-Timezone":"{0} {1}","dateFormatItem-Ed":"d E","field-week":"Hafta","dateFormat-medium":"G d MMM y","field-week-relative+-1":"ge\u00e7en hafta","field-year-relative+0":"bu y\u0131l","dateFormatItem-yyyyM":"GGGGG M/y","field-year-relative+1":"gelecek y\u0131l","dayPeriods-format-narrow-pm":"p","dateFormatItem-yyyyQQQQ":"G y/QQQQ","dateTimeFormat-short":"{1} {0}",
"dateFormatItem-Hms":"HH:mm:ss","dateFormatItem-hms":"h:mm:ss a","dateFormatItem-GyMMM":"G MMM y","field-mon-relative+-1":"ge\u00e7en pazartesi","dateFormatItem-yyyy":"G y","field-week-relative+0":"bu hafta","field-week-relative+1":"gelecek hafta","field-day-relative+2":"\u00f6b\u00fcr g\u00fcn","field-day-relative+-2":"evvelsi g\u00fcn",_localized:{}},"widgets/BatchAttributeEditor/nls/strings":{_widgetLabel:"Toplu \u00d6znitelik D\u00fczenleyici",widgetIntroSelectByArea:"A\u015fa\u011f\u0131daki ara\u00e7lardan birini kullanarak se\u00e7ili g\u00fcncellenecek detay k\u00fcmesi olu\u015fturun.  Sat\u0131r \x3cfont class\x3d'maxRecordInIntro'\x3evurgulan\u0131rsa\x3c/font\x3e, kay\u0131t say\u0131s\u0131 \u00fcst say\u0131s\u0131 a\u015f\u0131lm\u0131\u015f demektir.",
widgetIntroSelectByFeature:"A\u015fa\u011f\u0131daki arac\u0131 kullanarak \x3cfont class\x3d'layerInIntro'\x3e${0}\x3c/font\x3e katman\u0131ndan bir detay se\u00e7in.  Bu detay t\u00fcm kesi\u015fen detaylar\u0131 se\u00e7mek ve g\u00fcncellemek i\u00e7in kullan\u0131lacak.  Sat\u0131r \x3cfont class\x3d'maxRecordInIntro'\x3evurgulan\u0131rsa\x3c/font\x3e, kay\u0131t say\u0131s\u0131 \u00fcst say\u0131s\u0131 a\u015f\u0131lm\u0131\u015f demektir.",widgetIntroSelectByFeatureQuery:"A\u015fa\u011f\u0131daki arac\u0131 kullanarak \x3cfont class\x3d'layerInIntro'\x3e${0}\x3c/font\x3e i\u00e7inden bir detay se\u00e7in.  Bu detay\u0131n \x3cfont class\x3d'layerInIntro'\x3e${1}\x3c/font\x3e \u00f6zniteli\u011fi kullan\u0131larak a\u015fa\u011f\u0131daki katmanlar sorgulanacak ve ortaya \u00e7\u0131kan detaylar g\u00fcncellenecek.  Sat\u0131r \x3cfont class\x3d'maxRecordInIntro'\x3evurgulan\u0131rsa\x3c/font\x3e, kay\u0131t say\u0131s\u0131 \u00fcst say\u0131s\u0131 a\u015f\u0131lm\u0131\u015f demektir.",
widgetIntroSelectByQuery:"Se\u00e7im k\u00fcmesi olu\u015fturmak i\u00e7in bir de\u011fer girin.  Sat\u0131r \x3cfont class\x3d'maxRecordInIntro'\x3evurgulan\u0131rsa\x3c/font\x3e, kay\u0131t say\u0131s\u0131 \u00fcst say\u0131s\u0131 a\u015f\u0131lm\u0131\u015f demektir.",layerTable:{colLabel:"Katman Ad\u0131",numSelected:"#",colSyncStatus:""},noConfiguredLayers:"Yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f d\u00fczenlenebilir katman yok",editorPopupTitle:"Toplu \u00d6znitelik D\u00fczenleyici",editorPopupSaveBtn:"Kaydet",
editorPopupMultipleValues:"",clear:"Temizle",featuresUpdated:"${0} / ${1} detay g\u00fcncellendi",featuresSelected:"${0} detay se\u00e7ildi",featuresSkipped:"Atland\u0131",search:"Ara",queryInput:"Sorgulanacak de\u011fer girin",noFilterTip:"Tan\u0131ml\u0131 filtre ifadesi olmadan, bu sorgu g\u00f6revi belirtilen veri kayna\u011f\u0131ndaki t\u00fcm detaylar\u0131 listeleyecektir.",setFilterTip:"Filtreyi d\u00fczg\u00fcn \u015fekilde ayarlay\u0131n.",filterPopup:"Katman\u0131 Filtrele",cancel:"\u0130ptal",
ok:"Tamam",drawBox:{point:"Nokta",line:"\u00c7izgi",polyline:"\u00c7oklu \u00e7izgi",freehandPolyline:"Serbest \u00c7izim \u00c7oklu \u00c7izgi",extent:"Yay\u0131l\u0131m",polygon:"Poligon",freehandPolygon:"Serbest \u00c7izim Alan",clear:"Temizle",addPointToolTip:"Bu alanda se\u00e7im yapmak i\u00e7in t\u0131klay\u0131n",addShapeToolTip:"Detay se\u00e7mek i\u00e7in \u015fekil \u00e7izin",freehandToolTip:"Detay se\u00e7mek \u00fczere \u015fekil \u00e7izmek i\u00e7in bas\u0131n ve bas\u0131l\u0131 tutun",
startToolTip:"Detay se\u00e7mek i\u00e7in \u015fekil \u00e7izin"},errors:{layerNotFound:"${1} kimlikli ${0} katman\u0131 haritada bulunamad\u0131, ara\u00e7 yap\u0131land\u0131rmas\u0131ndan sonra harita de\u011fi\u015ftirilmi\u015f olabilir",queryNullID:"${0} detay\u0131 ge\u00e7ersiz bir kimlik d\u00f6nd\u00fcrd\u00fc",noSelectedLayers:"G\u00fcncellenecek kay\u0131t i\u00e7eren se\u00e7ili katman yok",inputValueError:"Formda ge\u00e7ersiz de\u011fer var"},_localized:{}}});